其實知唔撚知1盒thx2盒thx果d港豬好撚煩？屌搶乜撚？

依d人同大陸雞有乜撚分別呀DLLM口罩都唔緊要，大佬連日用品都搶？

港豬搶到唔自用就用嚟炒

我知你其實係想po隻老鼠啫